{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24473",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 자자호텔"
    },
    "text": "芳夷洞グルメ通りで最もよく見える場所に位置するザザホテルは、清潔で快適な憩いの場を提供しています。 宿泊施設は総客室数43室で、近くには松坡ナル駅、漢城百済駅、夢村土城駅、蚕室駅、蚕室ナル駅があります。 韓国語で案内支援を行っており、ウイルスクリーンゾーンのために毎日2回防疫を行っています。 駐車が不可能な場合もありますので、ご注意ください。 抽選イベントも行っておりますので、ぜひご利用ください。 未成年者は入室不可であり、一部屋あたり2名基準であり、ツインルームを利用する場合、最大3名まで可能であり、同性または追加料金が発生します。 パソコンは未設置ですのでご注意ください。 身分証明書を持参しないと出入りができず、ツイン客室をご利用の際には男女同室での宿泊は禁止されます。 全ての客室には空気清浄機とネットフリックスの視聴が可能で、禁煙なので喫煙時に過料を賦課することができます。 お知らせに対する未熟知による出入り不可とキャンセル理由にならないことをお知らせします。 訪問者のレビューを見ると地理的位置と施設が良くベッドも楽で職員も親切だという評価が多いです。 駐車場が便利で広い部屋とツインベッドを提供する宿です。 全客室には充電器がありませんので、必要に応じて身分証明書や現金1万ウォンでレンタルできます。 返却は退室時にお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザザホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザザホテルは芳夷洞グルメ通りで最もよく見える場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ザザホテルは総客室数43室です。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ザザホテルの近くには松坡ナル駅、漢城百済駅、夢村土城駅、蚕室駅、蚕室ナル駅があります。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルではどの言語で案内支援をしていますか？",
            "answer": "ザザホテルでは韓国語で案内支援を行っています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルでは防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、ザザホテルではウイルスクリーンゾーンのために毎日2回防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "ザザホテルには駐車が不可能な場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルでは抽選イベントを行っていますか？",
            "answer": "はい、ザザホテルでは抽選イベントも行っておりますので、ぜひご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はザザホテルに入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者はザザホテルの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの客室は何名利用できますか？",
            "answer": "ザザホテルの客室は一部屋あたり2名基準であり、ツインルームを利用する場合、最大3名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルにはパソコンはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ザザホテルにはパソコンは未設置ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルには身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、ザザホテルには身分証明書を持参しないと出入りができません。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "ザザホテルの全ての客室には空気清浄機とネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルでは喫煙できますか？",
            "answer": "ザザホテルは禁煙なので、喫煙時には過料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの訪問者のレビューはどうですか？",
            "answer": "ザザホテルの訪問者のレビューでは地理的位置と施設が良く、ベッドも楽で職員も親切だという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルは駐車場が広いですか？",
            "answer": "はい、ザザホテルは駐車場が便利で広い部屋とツインベッドを提供する宿です。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの客室に充電器はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ザザホテルの全客室には充電器はありません。必要に応じて身分証明書や現金1万ウォンでレンタルできます。返却は退室時にお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 660
    }
}